Задание:

Необходимо создать консольный проект в котором реализуются следующие классы:"Сотрудник",
"Фирма".
Фирма содержит список сотрудников типа "Рабочий", "Менеджер", "Бригадир".
Необходимо реализовать такие возможности:
+ Все типы сотрудники имеют св-ва стаж и ФИО
+ Все типы сотрудников реализуют метод "Работа"
Рабочий - (выпуск продукции)
Менеджер - (сбор заказов)
Бригадир - (закупка материалов)
Так же имеют уникальные методы:
Менеджер - дать задание(вывод на консоль сообщения о выдаче задания)
Бригадир - проверка рабочих(вывод на консоль сообщения о выполнении проверки рабочих)
+ Перегрузка операторов + и - для добавления и удаления сотрудников в фирму, соответственно
+ При помощи экстеншена реализовать возможность узнать присутствует ли текущий экземпляр
сотрудника в фирме(параметр)
Внутри метода использовать LINQextension
+ Реализовать дженерик методы для получения всех сотрудников типа дженерик
+ Реализовать получение кол-ва сотрудников типа дженерик
+ При помощи экстеншена реализовать вывод на экран списка сотрудников фирмы